有冇人知最新出個隻黑色高達叫咩名？

話說一直都想買隻比男朋友，因為佢指過幾次話好想要。
為左比個驚喜我就冇影低叫咩名，然而我唔記得左隻高達名，揾唔返
問佢，佢唔肯講

叫 渣古

初號機

黑色巨龍

黑色三連星

最新出 黑色 高達

係咪報喪女妖呀？

戰神渣古

依隻?

隻隻都咁似嘅
除左啲渣古

認唔到可以買呢隻！

全部高達都係一樣樣，是但買就得

咪聽樓上講
全黑高達得一隻叫做阿爾法獸

梗係呢隻

買依兩隻實無死

JOJO

張圖做乜鳩

曉擊霸

個撚個女人都分唔到邊隻打邊隻

阿仔玩高達
女人唔明白

聽聞改圖黎

呢個離譜左D

呢隻?

高達．斌

中大高達

重高

dllm

黑雪姫

絲打識波

CCTVB譯重高達 Official譯精神力高達

啊寶

依部野點解又會叫黑色獅子
應該叫報喪女妖定黑色獅子

唔該
因為睇嗰陣唔係好分唔到名

新出都係得Hirm 迷惘黑架啦.....
不過可以係Build 果隻core gundam 既都或者可能有機會係...

你唔講下咩特徵叫人點搵俾你

你不如直接問你條仔

外型個設計概念係獅子

但個英文名譯音叫報喪女妖

血染東方一片紅！

我估係金異端

劇場版sad到仆街
btw每次機戰有佢份既話一定升爆佢

拉

唔該

買1比100都好大

1/60有無出？

真係渣古 買佢無錯

我熱血奔流

1/144個盒拍得住1/100咁大

要女人分高達同要男人分唇膏其實無分別

女人睇高達=男人睇唇膏

準備咗個迷你倉先
btw其實喺有生之年笨大出部1/60 GP03無S

新出果隻我知
叫黑警高達

唔知幾時有架仔整部真實尺寸重高/Big Zam
之前好似有個阿叔用木板整左部實體Hyakushiki

有聲啊屌

根本隻隻都一樣都唔知分咁多種做乜

屌我記得細個啲女仔話元祖高達係大陸老翻，突擊自由先係正版

黑色 最新出

東方不敗啦

[img][/img]

重高達，好懷念

屌 男人都分唔到邊隻唇膏打邊隻唇膏啦

屌 呢個post好撚on9
笑到仆街

屌

噴開模型就會識

神高達

是但啦 唔好話最新...有啲連高達都唔係

根本就一樣，只係唔同色

出現了

呢隻？

cls邊個巴打有個咁幸福會買高達比自己嘅女朋友

建議絲打買曬上面咁多款 任君選擇

新出， 黑色，有現貨

依隻模型唔易買 男友一定鐘意

Zaku

: 渣古唔係高達嚟嘅咩

on9

Yep推啊，
Btw成班高達撚騎劫絲打個post

mg重高砌死人

咁撚多隻黑色高達點知邊隻

咁絲打形容黑色高達 的確唔少...又冇形容係邊隻黑

有邊個唔鐘諗佢😂

古迦真係

夠大盒送禮有誠意

重高達，你問清楚你送禮物嘅對象 係咪鐘意呢個系列(z-Gundam)先好買，gundam 有極大量系列作品，喜歡都因人而異，我諗冇翻咁上下年紀 都唔會特登買呢部。如果你真係買，你買大大盒個的版本。

呢隻好出名

好型 。metal build? 唔想砌

呢隻好

Cls

佢記得既話自己google未得

有腳係原罪

幾時開估

天真高達

300MAAN-173

transformer

精神病高達
喺香港出沒，應該係佢

穴黑封高

Tnx

有聲音畫面

你不如話男人搽開唇膏就會識

此post已完

化妝師可能識

唇膏同高達有啲真係難分
例如陸高同mk2俾啲有睇新系列高達既女睇都分唔到。
或者將元祖個身換GM身

科

其實陸高同BD3除咗個盾會更難分
Mk2起碼有泰坦斯色

型撚到裂

Titans ver. 型啲，細個覺得好樣衰。

我仲等緊佢出1：60銀雷
完整版帶埋南瓜tr6個隻

佢個專屬bgm，咁多年都仲記得。
登登 登登 登登登～

大到癲

一定係呢部!

令我諗起之前有個女同事，話見到有隻藍色既高達好型，問我知唔知邊隻。

我試咗幾隻之後就show隻柯柏文佢睇。

好想買機甲之城嘅屙閪同大白鵝
但聽聞要大力金鋼指同埋又要鑽窿黐膠水比較煩
而且好撚大部無位擺

我買咗1/120深強

買隻香港獨角獸 實無死

陸戰型世界第一

買還買 有無砌到定齋擺唔砌？

冰火版真天魔黑色高達

（試下同佢行模型舖chok下佢）

有 我女朋友都會買高達俾我

真係有種莫名的感動

Chok佢條鳩？

係呢隻啦
買左無死

唔係鳳凰咩

這是⋯⋯⋯⋯⋯⋯紅色

唔排除會開心過送高達

仲有亮面 啞光 霧面

勇武00

屙閪都有不過同佢一齊做緊牆

我可以答你：會

發現1/144重高同1：60差唔多大

😂屌

回憶出返曬嚟

我咁耐冇睇見到都唔會認錯啦

仲複雜過高達

叫瑪莎黎講解下

屌 馬沙

笑撚左

黑色最新出果隻

笑到仆街

啞光即係消光?

傻既都知

樓主識唔識解答？

Wing zero

我第一時間想起黑色mk ii

笑到標眼水

嘩啲中學回憶返曬來

就叫最新黑色高達

呢隻乜9黎
對翼似漆黑突擊

笑到痴左線

但係隻嘢本體唔係黑色囉

Thanks

依隻勁撚到癲

所以樓主其實係講緊邊隻

佢都話隻隻都好似

男人既浪漫

笑出聲

Gilliandam

屋企隻徐晃有幾大

OP 有聲

應該係呢隻! 叫新宇宙飛龍

買錯仲衰過唔買, 唔知唔好買....

呢隻我九秒九分手

力架？

呢部係最新！！！！！

最新個部！！！！

會唔會係呢隻？

屌 笑撚到仆街

個post變左 黑色人物角色 高達呢

黑色既高達都係黑兔最有格調，新出果啲睇落去太花巧

遲下係咪出exs

個po變咗

一人一隻你鐘意嘅黑色玩具

大魔

唔識 我只係識分亮面同霧面

認真絲打consider下重高達
大大盒可以同男友砌好耐
又經典，又黑色型

唔該哂咁多位
雖然我知道有好多都唔係高達
不過講真到依加我都唔知係邊隻
我之前係信和睇 好似係要預訂（10月/11月）
依加係張預訂紙上面揾唔返
我同男朋友睇過 然而佢都話分唔出邊隻 只係睇過一眼

考慮下考慮下

係

Condam

高達都唔流線形 好柒

我極度懷疑樓主口中嘅「高達」

其實唔係高達黎

搵到圖o既貼張上黎
我諗大家都想知答案

11月要預訂最新黑色咪我貼果隻X2
有錯?

我都分唔到我老婆d唇膏，粉底，精華。
等於佢唔會分到我d砂紙目數，高達筆，滲線筆或滲線液。

佢容許我買我已經覺得好好彩

真心型

我女友買左隻七舊水既千值練洛克人比我
我自己都唔捨得買

我覺得我好幸福 佢真係好錫我

我廿9幾歲冇乜睇Z都覺得呢隻GUNDAM FIX FIGURATION METAL唔錯，但係有更多其他preference 所以冇買，但係有人送係爽既

呢隻正，平得黎又得意，無傷大雅

問題係2千銀既生日禮物就真係貴既

經典

li隻mazinger 咩名堂

禮尚往來， 高達貴極有限
男方買嘅禮物唔方平得去邊

Nigundam

分分鐘係曉擊霸嚟

個頭迷惘嚟
你唔係唔知SEED 好多背包下話

收皮啦 你地啲8婆唇膏既顏色咪又係枝枝都一樣色
垃圾

嘩好撚靚

但係未出喎唔符合絲打要求

買黑色三連星算啦

新定舊

咁用神經高達頂住先啦

女人眼中只要係機械人就係高達

佢買化妝品閒閒都幾百一千
7舊水玩具算得啲乜

唔講名牌手袋
淨係化妝品都等於你幾隻mg

其實真係帶佢行過模型鋪叫佢解釋吓邊隻正，然後記低或偷偷地影低好過是但買。我有玩開高達，但比我揀，一盒貴但唔係咁鍾意都比唔想一盒平但好鍾意嘅

高質

講緊識唔識？

呢十幾年實在太多選擇啦，宜家送俾人都可能送翻的“近代”嘅，紅色兩隻手係劍個部？都好多人買

雖然唔知邊的version打邊的，但十幾年前送左部重高模型俾個親戚 恭賀新婚我買完都估唔到佢砌完出黎成隻手臂咁高，見佢癡曬貼紙真係唔錯。不過佢結完婚生完個女的模型唔見曬應該俾我親戚掉曬

黑百合

不過渣古d型號真係好難分

呢個笑咗

黑咪呢，有埋可以合體

睇錯你cm，sorry
我印象中15-20年前買過黎送俾我個親戚結婚，我好肯定個盒一定唔係第一版，因為好容易搵到，大大盒唔知叫咩version (MG？)

唔係話識唔識嘅，宜家好多愛好者都識呢部，但到真係俾錢買個時，都有大把選擇，有錢都未必買重高，例如: （最近個的我全部都唔識）

就算同系列我諗都買gundam Z 先掛

古蘭修

btw 以前睇ZZ gundam 以為係超人片話開火就開火

黑色，高達

女人：屌你！渣古呢嘅
女人眼中單眼嘅係渣古

我巴打都分唔到
利申九五年巴 但從來無睇過呢啲卡通
我真係唔知呢啲係咩黎

呢部經典呀

典韋盟主，徐晃瘟神？

00打後我已經冇追高達....
鐵血孤兒d人話高質，但我都冇乜動力追

認真答
近來最hit又黑黑地色既高達
應該得呢盒

樓主比人玩死

渣古王

識得呢隻嘢 都三字頭啦

1:144 GP03D

叫黑色女妖

細個有人送左盒我唔中意既高達
到而家都冇砌 封緊塵

刃馬一體

加速世界

呢隻好靚

真．全黑

唔記得邊一代一用佢最尾招技佢就會變做佢內膽果部粉紅色機

黑之王高達

拉

唔反對大家傾娛樂性話題，但我哋仲未贏，希望大家不推文回覆，keep住熱門係行動、戰術、即係討論post。

熱門愈來愈多呢d post，大家再唔爭氣d，好快d三毛就會係咁出高娛樂性嘅post洗熱門。

同你地分唔到d化妝品指甲油咪一樣
呢隻又係紅個隻又係紅

依部野好用咩？

好人揸高達，壞人揸渣古
呢部一定係壞人嘅boss機

其實幾型

新到港實係呢隻啦

係佢啦

好撚好用運動性高移動高 大絕10定唔知20en 自帶盾

想問揾到邊隻未？

黑旋風

你分撚到啲唇膏顏色再出黎吠啦垃圾港男

屌買百式算啦

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

未揾到 於是我同佢去多次模型譜睇 最後買左隻
依兩隻合體版

隻高達都係黑色嘅 不過名我就唔知

迷惘金

你條仔係咪睇中metal build 迷惘金啊？
呢隻出左好耐

Ladies and gentlemen

3號機

錯哂，緊係解體匠機版NU

近排係呢係正

叫咩名

最新出 呢3隻字 呃人既

Bulububa bulubuya

classic

黑包高達

但佢又UP得出係兩隻合體版!?

Metal build 既迷網紅

sor，係迷惘紅

啱啱出左啦